印媒刊登照片實證：解放軍持中極大凶器逼近印軍陣地

【中印衝突】印媒刊登照片實證：解放軍持關刀逼近印軍陣地
21分鐘前

就在中印仍對前日兩國在爭議邊境地區發生的開槍事件互相指責時，印度傳媒周二（9/8）刊登照片，指解放軍當時手持包括「關刀」在內的武器逼近印軍陣地。

《印度時報》周二晚引述政府消息人士報導，50至60名解放軍周一傍晚企圖逼近拉達克（Ladakh）東部班公湖附近的印軍陣地，但印軍強硬應對，對方最終撤退。報導指，解放軍持棍、棒、矛、甚至長棍頂綁刀、類似「關刀」的武器。

印度政府消息人士指，解放軍當晚準備那些武器，可能計劃當晚重演6月15日兩軍在拉達克東部爆發的嚴重衝突。那場45年來中印邊境最嚴重衝突中，解放軍用石頭、狼牙棒、鐵棍等偷襲印軍，導致20名士兵在衝突中喪生，中國則一直拒絕公開死傷數字。

中國西部戰區發言人張水利周二指，印軍周一非法越過拉達克的「實際控制線」進入班公湖一帶，向交涉的中國邊防人員鳴槍示警。印度則指解放軍肆意違反協議，數次朝天開槍威脅印軍，印軍「面對中國挑釁仍保持克制」。（國際中心／綜合外電報導）

標童關二哥上身

想問下我哋而家係2020年

印度佬都有相為証大陸淨係識出d打飛機相

印軍好似開槍示警
幾時開火射殺共匪

其實關刀落場有咩優勢
睇到就覺得重左

佢既優點就係重 啪你一下重傷

解放軍持棍、棒、矛、甚至長棍頂綁刀、類似「關刀」的武器。

中國大刀隊再現中印邊境？印媒驚曝解放軍裝備「中世紀風格長刀」
新頭殼newtalk | 楊清緣 綜合報導

解放軍西部戰區新聞發言人張水利指，印軍昨日非法越線進入中印邊境西段班公湖南岸神炮山地域，又對前來交涉的中國邊防部隊巡邏人員鳴槍威脅，令中方部隊被迫採取應對措施穩控局勢。

嚟傾下「交涉」係要帶關刀去的

明顯玩過dark soul 1
黑騎士關刀屈到pk

槍兵幸運E攞關刀又長又唔洗幸運E

其實長槍先最好用

等睇投石車，弩砲

係咪楊家軍？

本身個條約就係唔想擦槍走火
班解放軍就囉曬武器去打

攻擊範圍大，攻擊力高，攻速低

關刀

解放軍拿關刀5千米高山嗆印軍 網驚：成吉思汗嗎？

屌，我睇完篇野即刻睇下個日期

快啲出弓手

其實我哋都係 走精面係亞洲人通病黎

不過玩到咁無恥就真係得支那

簽左唔用熱兵器
咪用冷兵器囉
乞人憎的走灰色

神打係中國隱藏技，外國人點會識

點解唔拎諸葛連弩？

黑社會爭地盤

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

今日既解放軍係當年日本皇軍投胎轉世

不如用弩，弓箭遠攻啦。

差隻馬wo

你唔識用姐

人地一打十你又唔知

咩話？？唔係1989年咩？ 你未來人嚟？

影張相比支那狗打飛機啫

武力+20

火影入面草薙劍？

Ching 你訓咗幾多？
家下叮噹都量產埋嗱喎

出無雙

槍都冇把……兵器時代

印軍係高地，掉石都掉死佢地啦

高頻關刀，激光關刀，關刀鎗

一睇就知係輕量化關刀啦

痴撚線咁撚大把刀台上山

打仗個陣又咁守信用

快撚的收九班垃圾皮啦

關刀係騎兵用㗎
用關刀但冇鹿騎
結果同馬家雷拳一樣

支持印軍把槍走火屠共

唔係叫小聰明係叫無恥

咁唯有開槍

唔講以為玩緊中印無雙

阿寶都有用過 一定係勁野

走精面都有分正面負面嘅，但係佢哋就真係下賤

'

屌你老母呢張劇照黎咋嘛

義和拳

想睇丈八蛇矛

同義和團幅相比吓有乜相同之處

唔夠人打就立架餐

又唔敢開槍比人恰到出面都係拎把刀出黎舞兩下真係好撚垃圾

乜撚野叫中極

終極

自廢武功

冷兵對陣同單兵都應該係長槍盾、短刀最好
印仔有高地用弩=用槍咁

滿城盡帶黃金甲？

其實佢哋好有前瞻性
已經skip 咗 第三次世界大戰 直接為第四次世界大戰做準備

這場戰爭形同第四次世界大戰的一場預演，為世人所注目

愛因斯坦：「第三次世界大戰會用什麼武器來打？」愛因斯坦答道：「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器來打，但我知道第四次世界大戰會用石頭和木棍來打。」

唔係郊野公園清潔呀姐用嚟割草啲架餐嚟咩

關刀把刀邊有咁細

其中一個一定係木蘭

咁又唔得 咁咪會變左 草船借箭囉

係，佢地去宣傳花木蘭果套閪片

用crossbow咪一鳩樣

赤兔馬呢??

咁耐都未有烏鴉張gif

唔升城堡邊有弓手

係未睇戲睇太多，玩膠

關羽兵戰鬥力強

印度今次仆街了要打勝仗啦

傻閪中共 有料就開拖啦

大国呀啦 日日就玩埋d唔見得人小學雞招數

又好似越戰 朝戰咁
輸就自願兵民間援助
贏吹中共外戰未輸過

台灣記者垃圾一直都知 (有D YOUTUBE片係笑台灣記者)

但估唔到, 連關刀同薙刀都唔識分

支軍弱智

其實你啲包紅萬佢哋已經可以解決咗分針

用小粉紅做肉盾, 死哂可以舒緩糧食危機

量子關刀，引發內循環肛爆。被斬者會由屎眼開通一個蟲洞，瞬間被抽到NMSLese 惡趣味凶間

新義和團
刀槍不入
扶中滅印
雖遠必誅

咩年代...

2哥唔撚上 要2哥做埋d陰公野

BC

【中印衝突】網傳最新畫面！解放軍成斧頭幫 軋印軍河邊群架廝殺
隔岸觀戰的士兵忍不住笑了...

佢隻關刀都類近槍咁用
印方可以改用遠程武器

好撚驚呀，個個都82斤青龍匽月刀

走精面本身就無恥，點正面

我都想知上次仲係印軍徒手鍊贏支那

支那係咪以為人哋會keep住徒手上陣

其實身上有配槍，一定係咁

斬殺先係直男人

有咩分別???

轉過頭咪又俾印軍打走返屋企瞓好過啦

印度講明唔再守停火協議
過黎就開槍啦，關刀？

自己試吓世紀帝國用長刀兵衝人哋火槍兵就會明白

關刀不算開火

有請關二哥

又狼牙棒又關刀, 下次出血的子?

第一次睇隻手遮天嗰陣，仲以為烏鴉標童添呀…

走錯片場

人類總是……

咁大把嘢又唔識用，一陣斬到自己人

笑撚死人咩

侮辱左成吉思汗 真成吉思汗後人係南蒙反抗緊

直接開槍射殺啦, on9同你玩咩

支持印軍自衛開槍

聽講當年抗戰中國人（非支那狗）用關刀打得都ok唔輸蝕，前提係對方肯好似日本仔咁有武士道精神轉用冷兵器同你打而唔開槍

真係笑撚咗多謝提供今日笑話